監警會記者會

RTHK32 Live

商台：
1. 成立特別小組夠公平嗎？
2. 分辨唔到警員會唔會影響到調查？

有問中信 但無提及不反對通知書

依家問題係無Number點投訴啊

而家問緊畜龍無number
Mentioned 譚文豪挑機條片

IPCC: 仲未睇確實証據，若果有一定會跟進